<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Articles on Projeto Portfolio</title>
    <link>/article/</link>
    <description>Recent content in Articles on Projeto Portfolio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 31 May 2020 17:53:11 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/article/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Primeiro Projeto Pessoal, Heber Junior</title>
      <link>/article/projetopessoal_heber/</link>
      <pubDate>Sun, 31 May 2020 17:53:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>/article/projetopessoal_heber/</guid>
      <description>No meu segundo ano do curso de ciências da computação, eu e meus colegas recebemos uma tarefa de projeto indiciplinar que insistia em criar e versionar um site de portifólio - que por incrível que pareça é esse que eu estou postando esse recado hehe -, até essa altura do campeonato eu nunca tinha nem pensado em quais etapas se davam pra criar um site. sendo assim, eu e meus colegas saímos para pesquisar e seguir as dicas que os nossos orientadores nos passaram, de onde procurar e como funciona um site em si.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Registrando e Configurando o Domínio</title>
      <link>/article/adicionandodomain/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 20:25:43 -0300</pubDate>
      
      <guid>/article/adicionandodomain/</guid>
      <description>A parte mais desafiadora de registrar um domínio é a escolha do nome &amp;hellip; Tantas possibilidades criativas, combinações interessantes, e engraçadas também. Contemplamos adquirir nomes como ronaldinho.soccer, maya.team, teammata.wtf, entre muitos outros. No final, escolhemos o teammaya.codes mesmo, que combina com o intuito do site, e soa bem até. Um dos principais motivos que levaram a essa escolha, foi o fato que eu consegui o pacote de Estudante do GitHub, que me deu um desconto de 100% no primeiro domínio da provedora Name.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alterações do Tema</title>
      <link>/article/alteracaotema/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Mar 2020 20:25:43 -0300</pubDate>
      
      <guid>/article/alteracaotema/</guid>
      <description>Modificamos o tema Bilburry para melhor acomodar nosso projeto, o tema em si não possui os botões na aba principal, implementamos eles com o uso de HTML e SASS para que fique mais organizado os tipos de post que criamos, também alteramos as opções de línguagem padrão que são inglês e alemão para português (padrão) e inglês. Quando se clica na opção inglês o site carrega uma versão em inglês dos posts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quem é Gabriel Vilela Serra</title>
      <link>/article/quemsomos_gabriel/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Mar 2020 17:53:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>/article/quemsomos_gabriel/</guid>
      <description>Introduzido ao mundo dos Computadores e Jogos desde os 6 anos de idade, a computação vem sido uma grande paixão para mim desde pequeno. A curiosidade para saber como os jogos funcionavam me levaram ao caminho da programação. Em 2013 fui introduzido a linguagem Java para fazer uma modificação do melhor jogo da época, o Minecraft. Nos anos seguintes, fui explorando mais linguagens como C# para usar no Unity, que é uma engine de jogos que estava começando a se popularizar na época.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quem é João Pedro Larini</title>
      <link>/article/quemsomos_joao/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Mar 2020 17:53:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>/article/quemsomos_joao/</guid>
      <description>Interessado na área da computação desde cedo, sempre busco me atualizar quanto à novos tipos de tecnologia, tanto para uso profissional quanto pessoal. Possuo cursos completos na área de servidores, manutenção técnica e teórico de hardware. Atualmente cursando ciências da computação. Participei de diversas palestras discutindo inovações propostas por empresas como Amazon, Sotran, Google entre outras. Pretendo profissionalizar na área de servidores e banco de dados e fornecer serviços relatados à área.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quem é Heber Junior?</title>
      <link>/article/quemsomos_heber/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Mar 2020 17:52:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>/article/quemsomos_heber/</guid>
      <description>Atualmente cursando Ciências da computação, costumo pesquisar sobre o assunto desde menor, a fim de facilitar as tarefas do dia à dia. Sou interessado na área de segurança da informação, criptografia, estrutura social e malwares, acredito que a área atualmente é pouco conhecida e merece maior atenção, dada a importância que a manipulação de informações tem sobre as demais áreas. Pretendo continuar meu estudos sobre estruturas de sistemas e poder acrescentar o máximo de informações à comunidade de TI.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Ferramentas Utilizadas </title>
      <link>/article/tech-stack/techstack/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Feb 2020 22:25:57 -0300</pubDate>
      
      <guid>/article/tech-stack/techstack/</guid>
      <description>Static Gen: Hugo Para começar a construção do blog, selecionamos um Static Gen (Static Site Generator) chamado Hugo, sua função é servir de base para um tema customizável. Juntamente do Hugo, instalamos um tema chamado Billburry, o tema trata da parte visual do blog, enquanto o Hugo da parte de código. O Hugo possui um servidor interno, utilizando ele podemos gerar um &amp;ldquo;preview&amp;rdquo; com as mudanças que fizemos ao tema, após fazer mudanças consideráveis, enviamos as alterações ao nosso repositório no GitHub.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>