<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gabriel Vilela Serra on Projeto Portfolio</title>
    <link>/author/gabriel-vilela-serra/</link>
    <description>Recent content in Gabriel Vilela Serra on Projeto Portfolio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 30 May 2020 20:25:43 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/author/gabriel-vilela-serra/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Registrando e Configurando o Domínio</title>
      <link>/article/adicionandodomain/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 20:25:43 -0300</pubDate>
      
      <guid>/article/adicionandodomain/</guid>
      <description>A parte mais desafiadora de registrar um domínio é a escolha do nome &amp;hellip; Tantas possibilidades criativas, combinações interessantes, e engraçadas também. Contemplamos adquirir nomes como ronaldinho.soccer, maya.team, teammata.wtf, entre muitos outros. No final, escolhemos o teammaya.codes mesmo, que combina com o intuito do site, e soa bem até. Um dos principais motivos que levaram a essa escolha, foi o fato que eu consegui o pacote de Estudante do GitHub, que me deu um desconto de 100% no primeiro domínio da provedora Name.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Animador de Algoritmos</title>
      <link>/video/animadoralgoritmos/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 16:23:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>/video/animadoralgoritmos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Um projeto muito interessante que trabalhei com o João foi o projeto do animador de algoritmos, que fizemos na disciplina Laboratório de Computação II do professor Ricardo Inacio.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;No vídeo acima, demonstro o funcionamento desse programa, e também cito as dificuldades encontradas no caminho.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ronaldinho Soccer 64</title>
      <link>/video/hahaharonaldinhosoccer/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2020 16:23:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>/video/hahaharonaldinhosoccer/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Um dos melhores memes de 2020. Ponto final.
Por que existe? Por que algo assim foi virar um meme? Ninguém sabe. Mas algo nessa introdução de um jogo bootleg feito para o mercado brasileiro e desenvolvido por uma empresa peruana é engraçado demais pra mim.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Talvez a risada sarcástica do Ronaldo(?), juntamente com uma pessoa possivelmente peruana falando um nome Brasileiro e uma palavra em ingles em rapida sucessão. 
Talvez a trilha sonora, que quanto mais se ouve, mais se quer ouvir. Algo me diz que nunca saberemos ao certo &amp;hellip;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quem é Gabriel Vilela Serra</title>
      <link>/article/quemsomos_gabriel/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Mar 2020 17:53:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>/article/quemsomos_gabriel/</guid>
      <description>Introduzido ao mundo dos Computadores e Jogos desde os 6 anos de idade, a computação vem sido uma grande paixão para mim desde pequeno. A curiosidade para saber como os jogos funcionavam me levaram ao caminho da programação. Em 2013 fui introduzido a linguagem Java para fazer uma modificação do melhor jogo da época, o Minecraft. Nos anos seguintes, fui explorando mais linguagens como C# para usar no Unity, que é uma engine de jogos que estava começando a se popularizar na época.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>