<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Galleries on Projeto Portfolio</title>
    <link>/gallery/</link>
    <description>Recent content in Galleries on Projeto Portfolio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 31 May 2020 16:23:19 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/gallery/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Projeto pessoal João Larini</title>
      <link>/gallery/projeto-pessoal-joao-larini/</link>
      <pubDate>Sun, 31 May 2020 16:23:19 -0300</pubDate>
      
      <guid>/gallery/projeto-pessoal-joao-larini/</guid>
      <description>Em 2017 comecei um curso para aprender mais sobre o hardware do computador e servidores e seus usos/configuração. No final do curso precisei fazer um trabalho para conclusão utilizando todos os assuntos ensinados. Minha decisão foi fazer uma lâmpada/abajur ser ligado remotamente pelo celular ou computador. Para isso utilizei um micro computador chamado Raspberry PI [Imagem 1], ele possui vários barramentos idênticos ao de um computador normal (USB, Ethernet, etc) e utiliza um micro SD como armazenamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Deixando o Blog Acessível na Web</title>
      <link>/gallery/blog-acessivel-web/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Apr 2020 16:23:19 -0300</pubDate>
      
      <guid>/gallery/blog-acessivel-web/</guid>
      <description>Inicialmente realizamos o cadastro para acesso ao site da AWS, Inicializamos uma máquina virtual utilizando o EC2 (Imagem 1), do AWS, rodando a distribuição Amazon Linux 2 (Imagem 2 e 3). Realizamos as atualizações do sistema operacional da VM (com o comando: sudo yum update) (Imagem 4) e instalamos o serviço Apache para criar o Host do blog na Web (Imagem 5), para isso foi necessário compilar o blog.
A fim de realizar um aceso mais fácil à estrutura do blog, instalamos o git para podermos clonar, transferir arquivos e versionarmos o blog (Imagem 6).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>