<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Projetos Pessoais on Projeto Portfolio</title>
    <link>/tags/projetos-pessoais/</link>
    <description>Recent content in Projetos Pessoais on Projeto Portfolio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 31 May 2020 17:53:11 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/projetos-pessoais/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Primeiro Projeto Pessoal, Heber Junior</title>
      <link>/article/projetopessoal_heber/</link>
      <pubDate>Sun, 31 May 2020 17:53:11 -0300</pubDate>
      
      <guid>/article/projetopessoal_heber/</guid>
      <description>No meu segundo ano do curso de ciências da computação, eu e meus colegas recebemos uma tarefa de projeto indiciplinar que insistia em criar e versionar um site de portifólio - que por incrível que pareça é esse que eu estou postando esse recado hehe -, até essa altura do campeonato eu nunca tinha nem pensado em quais etapas se davam pra criar um site. sendo assim, eu e meus colegas saímos para pesquisar e seguir as dicas que os nossos orientadores nos passaram, de onde procurar e como funciona um site em si.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lampada Gamer</title>
      <link>/gallery/projeto-pessoal-joao-larini/</link>
      <pubDate>Sun, 31 May 2020 16:23:19 -0300</pubDate>
      
      <guid>/gallery/projeto-pessoal-joao-larini/</guid>
      <description>Em 2017 comecei um curso para aprender mais sobre o hardware do computador e servidores e seus usos/configuração. No final do curso precisei fazer um trabalho para conclusão utilizando todos os assuntos ensinados. Minha decisão foi fazer uma lâmpada/abajur ser ligado remotamente pelo celular ou computador. Para isso utilizei um micro computador chamado Raspberry PI,
ele possui vários barramentos idênticos ao de um computador normal (USB, Ethernet, etc) e utiliza um micro SD como armazenamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Animador de Algoritmos</title>
      <link>/video/animadoralgoritmos/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 16:23:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>/video/animadoralgoritmos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Um projeto muito interessante que trabalhei com o João foi o projeto do animador de algoritmos, que fizemos na disciplina Laboratório de Computação II do professor Ricardo Inacio.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;No vídeo acima, demonstro o funcionamento desse programa, e também cito as dificuldades encontradas no caminho.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>