<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Video on Projeto Portfolio</title>
    <link>/categories/video/</link>
    <description>Recent content in Video on Projeto Portfolio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Jun 2020 21:50:14 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/video/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Vocês tapam a câmera do seu notebook</title>
      <link>/video/camera/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jun 2020 21:50:14 -0300</pubDate>
      
      <guid>/video/camera/</guid>
      <description>Heyy Encontrei esse vídeo relacionado à segurança da informação, eu sempre tive essa dúvida se era verdade ou mito que você tinha a chance de ter suas imagens vazadas, porque acessaram a sua máquina e ligaram a webcam. Vale a atenção :D</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Animador de Algoritmos</title>
      <link>/video/animadoralgoritmos/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 16:23:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>/video/animadoralgoritmos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Um projeto muito interessante que trabalhei com o João foi o projeto do animador de algoritmos, que fizemos na disciplina Laboratório de Computação II do professor Ricardo Inacio.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;No vídeo acima, demonstro o funcionamento desse programa, e também cito as dificuldades encontradas no caminho.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ronaldinho Soccer 64</title>
      <link>/video/hahaharonaldinhosoccer/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2020 16:23:40 +0100</pubDate>
      
      <guid>/video/hahaharonaldinhosoccer/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Um dos melhores memes de 2020. Ponto final.
Por que existe? Por que algo assim foi virar um meme? Ninguém sabe. Mas algo nessa introdução de um jogo bootleg feito para o mercado brasileiro e desenvolvido por uma empresa peruana é engraçado demais pra mim.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Talvez a risada sarcástica do Ronaldo(?), juntamente com uma pessoa possivelmente peruana falando um nome Brasileiro e uma palavra em ingles em rapida sucessão. 
Talvez a trilha sonora, que quanto mais se ouve, mais se quer ouvir. Algo me diz que nunca saberemos ao certo &amp;hellip;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>